見到鬼做野時，應該說：「呀SIR你係度做乜野啊？！」

呀SIR你係度做乜野啊？！
睇下佢地咩反應先

唔係見到鬼，最多疑似

正常自己友都應該諗都唔諗就答，狗狗應該會停一停先答就真嘅好似係